有無人睇過polyu牙科

如題 想知質素如何

推

好痛

睇過?講多d

洗過牙
冇咩特別 可能我好彩

我可能要杜牙根 ...

愛莫能助了

試下lo
睇在價錢上

多謝ching

我自己有睇開出面啲牙醫 都有係poly洗過牙 其實無乜分別係價錢平好多咁解
痛唔痛係個人既問題 如果你啲牙唔乾淨去邊度洗都會痛同出血

洗過3次
俾個姑娘係咁鬧我牙周病好嚴重

四隻智慧齒都係poly剝冇事

洗牙姐姐仲送過防敏牙膏比我

今日洗牙個姐姐幾後生

我都杜左
趁係學生係poly做左佢啦
邊到做都係痛
連埋牙套出面起碼5、6千架ching

做完之後,宜家痛唔痛

講多d 我就十分擔心...

係咪有兩個洗牙姐姐架？
平時我洗開果個係就係後生 不過唔索

杜完之後痛唔痛?

緊係唔會痛 就係杜完牙根
冇晒神經 所以一定要整埋牙套
如果唔係咬爆左隻牙都唔知發生咩事

絲打方唔方便留tg? 我想杜牙根 就係驚poly個間唔好 我想私下問你 thx

Tg: callme32hk

你智慧齒係咪打橫生？

洗牙真係痛到hihi
兩年前洗過到今日都忘記唔到當日嘅痛楚
果個學生妹暴力到見到我痛到標哂眼水都唔輕力啲 有幾下痛到個身都郁一郁 佢仲叫我唔好亂郁
佢啲傢餐擺入個口度整啲污糟嘢出嚟 每一下都勁大力吉落啲牙肉到 大部份嘅血應該都係咁整出嚟

巴打yr幾

今年3

巴打個名好熟 不過我個fd yr1 應該唔係同一人

一舊水左右洗次牙算係咁﹐不過智慧齒壓住神經線就冇得剝。

點解唔俾mock 你去私家問下囉

我記得小學牙科保健唔會痛

我想知polyu牙科點 我遲d去睇

點解poly仲有得洗牙
Cu取消左兩個月了

係咪你勁多牙石 夜晚又唔用牙線
之前洗過兩次，第一次洗完佢叫我要用埋牙線清潔，一年後再去洗，洗完冇流牙血 仲讚我排牙好乾淨

印象中得一隻生到....45°咁

洗牙痛同出血係咪本身牙都唔好先 有牙周病好似會出血
小學牙科保健之後無洗過牙去洗左一次 無出血無剩 仲覺得幾好手勢

除左洗牙 有無做過其他? 脫牙?杜牙根?

第一次去洗牙 第二次就係脫智慧齒 上下各一隻 下邊個隻要切開再脫 脫完之後腫左一星期多啲 下邊個窿個幾月之後就無再zip野食無上網講既差 可能牙醫都要人夾人

幾時先開返？

我都係有一隻45度咁生 唔知poly會唔會幫我剝 聽講打環山嘅唔會幫

基本上你隻牙行到出晒黎望個樣都知易剝嘅話佢會幫你剝
但係剝之前照X-ray 如果太近神經.....
你都唔敢比佢剝啦

聽講會好撚痛
唔夠膽去洗

請問而家布冇開

開左 可以打去約 好似幾full下

近排去咗洗牙 姑娘冇用機 痛撚到傻系咁 不過牙醫幾靚仔叫Justin Leung 好似 有興趣上去𥄫下

剝咗幾錢？

上邊好似五舊 下邊開刀好似千八

千八係包晒所有嘢？

你指所有野係咩？
個價係包剝（麻醉開刀）拆線
另外照ct就三百幾 樽漱口水八十左右（出邊都買到 廢事煩係個度順便買埋）

打電話book 最近一次係上個月去拆線 見有人walk in 但都好full 唔知有無位俾佢